因為鍾意，所以係最好 定因為最好，所以鍾意？

大家有冇問過自己嘅情人 點解會鍾意自己
如果條女放棄更好嘅對象同環境
選擇咗你
你會點諗
一方面你會好感激佢繼續鍾意你
當然你可以比到嘅 係專一同恆久嘅承諾
但喱份愛 你承唔承受得起？
佢啲更好嘅對象 可能都比到專一佢呢？

噉自己仲有咩嘢好值得人哋鍾意？

做好自己咪得lor，弊在依家好多人口講一套，做又一套。
成日講到自己睇得幾透幾長遠，到頭來咪又係敵不過一個驅驅既自己
有時d嘢你係真係盡左8-9分力，就真係無人怪你既，怪你既都係不識泰山